有無人搞黃色招聘網，撮合黃老闆同黃員工？

唔係色情果種

求職者必須認同五大訴求理念

好主意

搭單求職

等睇出價低比人公審、得12日假比人屌

黃老闆：出價低 剝削手足
黃員工：番工hea打機揸流灘

match

兩邊都係搵水魚

你條著名五毛死番入去啦

我覺得有得做

有間黃色小食店， 諗住搵番part time. 日薪45 蚊

「我要返工」平台？

大埔區議員做緊
有個 我要返工 嘅fb 平台都好似做緊類似嘅野

咁高 今時今日出40都大把人仆去做爛市

係呀，呢啲平台好難做到好張揚好冠冕堂皇，好易俾人搞返轉頭

黃既又搵唔到工多數後生仔

真係要預佢地工作態度比較hea...

(唔係話冇問題)

我覺得大埔區議員真係做得幾好，其他區可以參考下
Paste唔到條link，以下copy自連桷樟fb

//【大埔計劃之JobsTP】
上任十個月，全部都係疫情疫情。大家上年11月嘅憧憬，偉大事業嘅計劃好似逼住煙消雲散。咩全民議政、社區參與全部無發生過，唔知嚟到今日，大家仲想唔想參與喺呢個社區呢？

醞釀咗一段時間，我哋諗咗啲計劃想推行，亦唔限喺各自嘅選區發生，我哋既然話自己所謂「執政」，咁就即管試下推一啲宏觀少少嘅嘢——一個屬於大埔嘅整體政綱。舉例民間點樣可以用議會呢啲位去塑造一個真係你哋想要嘅社區，依家咁嘅經濟環境，又可唔可以推動自己區嘅經濟，又或者大家知唔知點解會有隊新區隊，日日見到嗰條描述區議員同胡議員鬧交嘅banner，其實大家又知唔知咩事呢？

我哋想掉返晒呢啲嘢俾大埔人，好似全民議政咁，我哋已經試過偷偷哋做咗一次有關廣福行車橋嘅小組，連帶大埔墟嘅交通問題都傾過，吸收咗呢次經驗，我哋會再做公開嘅小組參與。不過，今日唔sell呢樣住，逐樣嚟。

呢壇嘢係有關大埔嘅經濟計劃，暫時諗咗3個phase，今日係經濟計劃下嘅第一彈——「大埔人做大埔工」，即係JobsTP。

我哋集合咗一啲大埔區空缺，歡迎大家喺10月17號嘅招聘日嚟見個面。喺本區返工，車錢、時間慳一大截，仲可能lunch可以返屋企食，多咗時間照顧屋企，或者做你想做嘅事。

講真未必夠配對到所有人，但放低個名同聯絡方法，畀我哋知仲需要啲咩職位都好，因為招聘日只係社區經濟計劃第一彈。 如果你係大埔老闆，我哋都好想你哋可以同我哋講聲你要唔要人、要啲咩人。都係嗰句，我哋係平台，供與求係民間嘅事。

嚟緊仲有「職業先生」職業培訓計劃，而講咗好耐嘅社區經濟平台都會接續出街，信念係大埔人撐得起自己個區，詳情遲啲再公佈，搞掂呢個招聘日先。

如果你有興趣搵工，我哋唔會收你CV，但係麻煩你喺度留個名，我哋預下人數：

感謝合作單位們
LocoBike樂區踩
家庭醫療中心-基督教健康同盟
全發燒臘家
新東京單車
Lecker's Kitchen 德國廚房
Homeland.Kitchen
滑嘟嘟 Sweet Bon Bon

#連桷璋 #顧大顧細 #珍惜一切
#廣福及寶湖 #唔止 #係成個大埔
#招聘日 #就業機會 #大埔人做大埔工

姚鈞豪 Herman Yiu Kwan Ho 周炫瑋議員網上辦公室 Max Wu 胡耀昌 文念志生活工作專頁 何偉霖網上工作室 陳振哲 Richard Chan 譚爾培 Tam Yi Pui - Ben 姚躍生議員 Manson Yiu

//【大埔經濟計劃之職業先生】
上次搞完JobsTP，再次多謝各位老細同大埔人，so far都算幫到手match到啲工，我哋遲啲會再update返件事嘅小結，同埋JobsTP會點樣運作落去，但係我哋要再move on。

今次係經濟計劃嘅第二彈-「職業先生」，除咗幫大家喺本區就業之外，我哋都想幫下手睇下有冇人有興趣轉工，但係有啲工作你有興趣，但係又未必對嗰行有認知，只有遐想，但係無現實理解都唔係咩好事。「職業先生」會喺嚟緊9/11-15/11一個星期連續7日安排唔同嘅職業導向介紹課堂俾大家，同時課堂中間盡可能亦俾大家體驗下，舉個例，油漆師傅嘅秘密係咩，染頭髮點樣last得耐，紋身師自己會唔會幫自己紋身等等，當然，呢堆課堂入面都有啲興趣班形式俾大家揀下，淨玩唔heavy。

過兩日我哋會出個timetable同講個報名方法俾大家知，如果你係業界人士，想介紹下你嗰行俾大家知，歡迎你聯絡我哋，地方時間我哋盡可能安排。

#大埔經濟計劃 #第二彈 #職業先生

何偉霖網上工作室 周炫瑋議員網上辦公室 陳振哲 Richard Chan 譚爾培 Tam Yi Pui - Ben 姚躍生議員 Manson Yiu Max Wu 胡耀昌 姚鈞豪 Herman Yiu Kwan Ho 文念志生活工作專頁

問題係黄店多數係飲食業，唔多岩後生仔做